好撚嬲 講咗幾多次太空卡

文宣組俾人起底啦
開心未
捨得買太空卡未啊
四十蚊保平安

問題從來都唔係俾人拉
係啲狗知道你喺個 grp 到
就會用各種程序滋擾你

告唔入？
拉你返去玩返 48 個鐘先

冇犯法？
起你底幫你訂 pizza 恐嚇你

記唔記有個女仔
喺 ig 鬧狗都俾人跟蹤
記唔記得學生會成員
收恐嚇信話要斬佢全家？

唔好以為唔上前綫就冇事
俾人斬得最甘嗰啲
一個痴連儂牆
一個路過
幾個居民嚟

依家啲狗係乜人都搞
男女老幼永不落空
仲抱住僥倖心態
覺得啲狗唔會搞你嘅
會唔會太天真？

冇太空卡嘅
同我退出所有反送中群組
最好就 delete 埋 ac
開咗太空卡先好入返

冇太空卡 = 送頭

快啲 google / 叫朋友幫你整
兩個幾月都買唔到電話卡
你話你地抵唔抵屌
快啲買

3 既trihalo好似25蚊攪得掂，年卡可以用1年

ching 講緊tg?

係

推

ok

push

假起底嚟喎

點解咁講？

咁建議大家可以用textnow或2ndline，兩款app都可以免費reg到美國number
前者ios同android都有，後者得android
如果用android機嘅可以裝埋telegram-x, 咁就可以一部機兩個tg, 同自己用開嗰個分開

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

Tg privacy 唔係有得set hide phone number 咩

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

本身tg就可以同時login 三個電話號碼
裝埋telegram-x最多可以一部機同時login 6個帳

係喎，呢個冇留意添

??

有啲係真

香港電影欠香港人一場革命